[人類總要...]又有懷疑中小學生係交易區乞野

本人係毒撚，冇錢，但我急需一個女友，有冇人可以送畀我

拎去

中小學生都要利用其他人嘅同情心去不勞而獲，可能已經變左做一個風氣

九成九係呃人 圖書館 學校都有電腦啦 送部電腦比你打機啦 仲要個語氣咁撚串仆你個街 求人既態度仲衰過人地欠你錢咁
九成九呃人打靶仔

學生津貼好似有得申請免費電腦

上淘寶買塊華南金牌b75 加粒 3代i7同ddr3 1600 都唔係好貴啫 再加多張礦渣rx570 夠玩有突

睇錯懷疑又有中小學生性交

電腦就無嘞，送套linux俾你玩：

去社區中心用電腦囉

15歲有錢換電腦 我屌呀